成版都積口德, 有野想問

咁積左係邊度 check 返個 balance 先得架, 淨係叫人積, 積完點check點用又唔講, 嬲!

唔好笑呀

去7仔儲印花

渣ga